apm現場討論

建議係2樓food court嗰位絲打帶返個口罩btw你好大聲

有冇人都係apm

9月1
機場見

光復香港

時代革命

佢好勁

Fight for freedom

Stand with Hong Kong

光復香港
時代革命

有冇人係apm